# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-09 16:45+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: apps.py:29
msgid "Detailed Widget"
msgstr "详情列表组件"

#: apps.py:48
msgid "On Dashboard"
msgstr "显示在首页"

#: apps.py:49
msgid "True"
msgstr "是"

#: apps.py:50
msgid "False"
msgstr "否"

#: dashboard_widgets.py:55
msgid "Total documents"
msgstr "所有文档"

#: dashboard_widgets.py:72 views.py:61
msgid "Recent Changed Documents"
msgstr "版本更新过的文档"

#: dashboard_widgets.py:91 views.py:77
msgid "Recent Added Documents"
msgstr "最近新增的文档"

#: dashboard_widgets.py:110
msgid "Recent Viewed Documents"
msgstr "最近查看过的文档"

#: dashboard_widgets.py:133
msgid "Checkout Documents"
msgstr "签出的文档"

#: dashboard_widgets.py:156 views.py:28
msgid "Message of Today"
msgstr "通知消息"

#: dashboard_widgets.py:220
msgid "My Favourite"
msgstr "我的收藏"

#: links.py:19
msgid "Remove From Dashboard"
msgstr "从首页隐藏"

#: links.py:25
msgid "Add To Dashboard"
msgstr "显示到首页"

#: links.py:42
msgid "Remove From My Favourites"
msgstr "从收藏移除"

#: links.py:48
msgid "Add To My Favourites"
msgstr "添加到收藏"

#: links.py:53
msgid "My Favourites"
msgstr "我的收藏"

#: models.py:18
msgid "Document Tag"
msgstr "文档标签"

#: models.py:22 models.py:45
msgid "Added Datetime"
msgstr "添加时间"

#: models.py:37
msgid "User"
msgstr "用户"

#: models.py:43
#, fuzzy
#| msgid "Checkout Documents"
msgid "Document"
msgstr "签出的文档"

#: views.py:100
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Tagged Important Documents"
msgid "Tagged %(tag)s Documents"
msgstr "重点知识"

#: views.py:122
msgid "Remove the selected Tag's documents from the dashboard?"
msgstr "选中标签的文档不再显示在首页？"

#: views.py:134
#, python-format
msgid "Tag %(tag)s 's documents are successfully removed from the dashboard."
msgstr "标签 %(tag)s 的文档已不在首页显示。"

#: views.py:140
#, python-format
msgid "Tag %(tag)s's documents are not on the dashboard."
msgstr "标签 %(tag)s 的文档本就不在首页显示。"

#: views.py:150
msgid "Add the selected Tag's documents to the dashboard?"
msgstr "把选中标签的文档显示到首页？"

#: views.py:161
#, python-format
msgid "Tag %(tag)s's documents are already added to the dashboard."
msgstr "标签 %(tag)s 的文档已在首页显示。"

#: views.py:168
#, python-format
msgid "Tag %(tag)s 's documents are successfully added to the dashboard."
msgstr "标签 %(tag)s 的文档成功显示到首页。"

#: views.py:177
msgid "Remove the selected document from your favourites?"
msgstr "选中文档从收藏移除？"

#: views.py:188
#, python-format
msgid "%(document)s is successfully removed from your favourites."
msgstr "%(document)s 已成功从收藏移除。"

#: views.py:194
#, python-format
msgid "%(document)s is not in your favourites."
msgstr "%(document)s 不在收藏中。"

#: views.py:203
msgid "Add the selected document to your favourites?"
msgstr "选中文档加入收藏？"

#: views.py:221
#, python-format
msgid "%(document)s is already your favourite."
msgstr "%(document)s 已在收藏中。"

#: views.py:228
#, python-format
msgid "%(document)s is successfully added to your favourite."
msgstr "%(document)s 已成功加入收藏。"

#: views.py:244
#, fuzzy
#| msgid "Checkout Documents"
msgid "My Favourite Documents"
msgstr "我的收藏"
